數碼暴龍玩具討論區#22 炒狗麻煩收皮

開定先

上個POST比我想像中快好多爆

炒狗死全家

lm

呢條死乞衣

$1200買 $5000放
Niger你隻賤種炒狗真係全家生肺炎死啦

D玩具就係比班仆街炒撚到咁貴
搞到有心收藏既都要食炒

新post留名

唔鐘意樹莉

死左隻獸就自暴自棄到咁！

想睇進化鏈班仆街抄到幾錢，

有朋友買左亞古獸果隻，真係幾靚

係咪會再版出獅子獸

留定名先

其實部99 version complete係咪必買

已經買咗部reboot冒險機，差唔多時候出

reboot版隨時唔止出一部

買左戰暴同加魯魯板噴
想快d收貨 有得砌

買咗三部。驚財團B真係唔再出舊版電波，雖然可能性唔大，但萬一之後集中起REBOOT產品線就GG

睇完神作Tri同Last evo就覺得樹莉濕濕碎
姬川癲到要reboot成個數碼世界
梅諾亞就玩無限月讀

咁又係，睇tri 心諗你梅撚完未！

Last Evolution就同魯路修主題好似，

梅洛亞要既係過去，但太一佢地要既係未來

想買多部換黑戰鬥暴龍色

性質唔同啦，本質上樹莉係家庭有問題，獅子獸嘅死只係黑化導火線姐

講真……我成日覺得TRI同LAST EVO根本由題材到故事結構到反派背景、動機都一鬼樣我真心唔明點解TRI可以用成六部劇場版都唔知講緊咩……而LAST EVO個半鐘都做得比佢精彩咁多。

都係嗰句，訂咗先
唔開盒最多原價放都無蝕

自己噴？

已經訂左3部，2部儲,1部玩

見有假機拆殼，但冇跟白色制，

又搵唔到

儲嗰兩部都要開
雖則話有張紙隔住粒電
但都係拎出黎穩陣啲

原來仲有得訂暴龍機

我部部無拆，其實無咁易爆

今日又出去行過 我仲未買到隻戰暴Amplified

個個唔同玩法
我個個款都係得一部
買返黎就開盒玩，玩完拆電

用左紙隔住其實同出邊獨立包裝電一樣，呢種電預人放好多年，唔會好似AA電個種咁易爆

咁講，鈕形電本身都無乜電池水可以漏
不過如果會開咪順手拆電囉
你鐘意買十部八部用黎供奉都得嘅
我自己買玩具就預左玩唔預放，所以無所謂

搞咩

其實都會漏睇你好唔好彩

嘩 貴到咁 千五都算啦 五千

得罪問句 純粹好奇想問下
唔明點解想要嘅話 翻咗n轉大貨都唔去買
鋼狗連埋戰暴大貨一齊翻果排 明明啲貨多到浸死人
每次硬係去到水尾先問邊度仲有貨

有無人知美版x抗出幾多隻色

係咪黑白紅藍？

見旋拍有舖出預訂新色紫紅同藍綠色

應該四色
黑白加兩隻未知
我估4部都係X1機
日版20週年都係得啡同灰
美版就啡灰藍黃四色

邊度有news講

唔好嚇我啊屌 唔想要咁多部x1

搵唔到news
不過我見開訂既都係confirm黑同白
仲有兩色都係To Be Confirm未有圖

我9估
不過多左既最多咪原價放
唔會放唔到既

same我訂左4隻色。。。

其實邊度可以睇到新機嘅情報？

終於買到 唔該哂各位

冇架
美版唔落budget去marketing

咁點知復刻x1既？搵黎搵去都搵唔到news,得d人自己開賣，連點自己訂都唔知。但元祖美國官網係有news

黑白係x1嘛

但就算黑白，都係搵唔到news，突然就有人開訂

有機會係玩具商開左訂

LM

prefer 等佢真係開賣先, 之前既美版Amazon長期有得直接買, 根本唔駛訂
等佢真係出左先算啦

有冇巴打知依部機有咩限定蛋？
見佢夜光幾吸引

好似同之前復刻元祖一樣。話時話，邊到仲有得訂？

終於儲齊第一代
多隻天使獸
好中意呢套扭蛋

用左幾錢？

頭幾彈係靚既

想問有冇人係figure mart訂過野？ 可信？

想問吓tungmung ex出嘅係咪都唔好買

我見海天同旋轉有幾間都訂

700內
上個月先開始搵
最難搵係火焰獸同飛龍獸
出係魂限炒到好貴

其實後面都唔差
可惜佢出唔齊
如果唔係都會想收晒

同問

買埋 喪屍暴龍果代夠

仲有鼻屎大便果代

鼻屎大便個set真係幾靚
喪屍暴龍我就覺得有d hea
骨純白色 之前都有加陰影
淨係隻眼同支炮上色
同埋好細隻 麻麻地

揾唔到熊仔獸嗰set,之前買加魯魯獸嗰set過咗幾日先開發覺無頭

實物ok嫁隻喪暴

加魯魯加布果套都要買

早幾日係街見到 wargreymon amplified
如果唔自己上色 依款抵唔抵買?
見間舖賣緊300幾

入左就會強逼症發作
收埋魂限隻巴多拉同巨鯨
我收手啦

有時旋拍都會有人放
得閒望下

真！所以買左

好平姐

魂限就唔追了 貴

Share

3百頭ok,隻野出得唔差

忍唔住手訂多個暴龍機COMPLETE VER.

隻嘢由頭到腳都係夾口

push

如果唔自己上色既話 咁咪好顯眼...

你唔做無縫嘅話上咗色都會顯眼
戰暴出咗咁耐 google下都搵到海量素組圖
不坊睇下素組圖啱唔啱自己心水先

想收部暴龍機玩下，點知網上個個開價千幾兩千

訂新出嗰兩部
一部11月派貨，一部1月

依家預訂果啲美版磚機150就有部

有咩分別同日版？

日文變英文 多啲顏色選擇 平一半有多 其他一樣

仲以為有分別加個 lucky logo 都好

套戲熱潮過左
bandai又出ver.complete
旋拍D動畫色電波個時4千幾
而家3千幾都冇人要

四千幾嗰堆都無人買啦
有幾個蟹到而家都未放得出

有無圖睇下
知唔知第四代果種機會唔會再出

講起digivice:
係咪仲未公佈個玩法？confirm左係計步未

十一月嗰部仲有邊度有得訂

係孤仔fb page問下

未公佈呀
但我估唔係計步

笨大好煩，咩都唔公佈懶咩神秘

如果$1000幾就買

求其買個大和15年換殼好過啦

等買新電波換仲好啦

新電波隻色真係麻麻，

我可能會噴下佢

直頭換殼啦

如果冇開新模，應該可以

呢張有咩咁特別

官方大會優勝卡

唔識欣賞！

有冇人部15周年機耗電量好大

Thx 樓上
Reboot版觀望下先決定

唔知幾時暴龍機先會有 藍芽 apps 網上對戰 合體 加埋個彩mon 睇到隔離他媽哥池 心都噏埋

剩係彩moon都應該要等個孫燒比我

K0AS7 依個密碼真係經典

果兩張我就肯定係真，係個暴龍機到拆出黎

而家啲暴龍機只係for儲，童年回憶

可玩性極低

2500真好執 日拍都唔洗咁貴....

有普通版 參加就有 諗住買呢張就算

開緊訂果兩部 好似當d fans 白痴咁 他媽都係4舊水 digivice 點陣圖賣8舊 唯有希望新動畫大賣 bamdie 會投多d落暴龍機度
利申：食炒買紅蓮墮天20th

REBOOT玩法就應該同舊既差唔多啦
計步，冒險，睇PB講應該似有連機

真…他媽哥池發展得勁好機能…

當然200都唔洗既野，而家800....
雖然話年代唔同物價貴左
但對比其他類近既機…真係好貴
好多都彩mon，紅外或藍牙
數暴就…一成不變

PBANDAI復刻既野，有愛真係買定無死…
高價位時想放又得，唔放自儲又得

不過而家端記應該拎埋代…搞到PB HK好多野都無得自訂…

但他媽市場咁好咩？

又唔多覺有好多人玩

依個要彩色要求都唔係好過份姐 繼續買果啲都on99

利申 on9仔

日本都多架，香港就少…
之前開始可以連電話app，變左可玩性大左
同埋連機交友，會媾仔女，生仔，離家出走
交流性大左，有時活動有野送

都係namco,待遇差咁遠

不過DGM賣個IP...出得幾爛，都實成堆ON9仔買
利申：ON9之一

真係好羨慕他媽哥池fans 我要求低俾部彩mon機我已經心足

睇下賣咩，先會買

買合體戰爭果部玩住先

依家都天價 同埋我鍾意育成機多啲

果部好似前幾個月仲係爛價，

好突然咁變兩千幾

話時話美版20th wave3有消息有咩蛋未？
同埋x抗體除咗黑白另外兩部到係係出邊個版本？

之前呢度啲人仲話6百唔貴

出低彩mon起碼叫想有進步丫 當我地暴龍fans on9仔 仲8bit
利申:on9仔

咁對比起最平既太和15周年機，1700-2000，

可以買3部

你攞炒價來比？

唔同對比20年前個價會平左咩？

計埋通漲都唔洗咁多

台幣都嫌貴

有美版架咩

應該99機裝15週年盒

佢地target班有錢到唔睇價錢既收藏家
唔係做一般人生意啦

香港其實真係好多隱形富豪，幾皮野幾餐都食哂

太和15th 本身都要710
老實講真係好貴

15邊有出過美版
屌你老母完全係呃人

全新拆哂啲盒 掉轉埋部機黎擺 都叫全新？

上旋拍舉報左條撚樣

旋拍舉報有用一早清走哂
去FB唱開去免人中伏實際D

有少少腦識fact check都唔會買

事實究竟係個賣家當人on9 定佢自己本身已經on9

1000個人搵到1個on9都夠

現實真係殘酷，鐘意數龍既人竟然會係咁仆街

佢地唔係被選中細路，而係七大罪七大魔王

其他似改機，d3無研究，但個樣好似奇奇怪怪

d3咪就係藍白機身+黑機既白色膠面

藍白殼+黑機膽
另一部就相反

有冇人去左挑機

新人lm 想知道一月岀個部暴龍機係咪舊時個個玩法驚到時買左返黎真係一部計步器

8500都中伏 呢個人唔抵可憐

你問下笨大

係唔好再問啦！

係呀 淨係計步數架咋 無其他嘢玩 千祈唔好買

2代暴龍機有冇再重製過？

好似得1/3代。

P-bamdie好似有出過一次D-3

想收隻SHF奧米加獸有冇巴打割愛

想問旋拍見到張 戰暴 異畫 bt01-025想收張 ，
賣400貴唔貴，市價係幾錢？

頂龍350
btw bt-01同02好似又再版

02部舊版機甲暴龍色值3850？我見新版好似1700左緊

嗰部美版來 無復刻過 但都唔值3850
之前後追咗部2xxx左右

賣得出至算啦
碌上碌落全部平過佢
連平時最狼嗰幾隻炒狗都無咁癲

真心 咁都上檔買嘅真係抵死

仲有乜撚野叫99%新
新就新

我見有一部機甲龍02機話50蚊bud上去，宜家都bid到接近3000

好期待快d到貨

3部

實物感覺又幾好啵

炒？

個個Niger哥咩

可以買呢個架整起佢

我都想買，但宜家要1000蚊

聲光要一千？

個架姆錢

實物睇落靚過官圖

好貴，我去12蚊店買個六角架算

想搵返呢隻

🤣多左d字，我唔係睇中呢個

等復刻啦，抄上天

個post回復平靜

射程800左右

前年啱啱嚟嗰陣都係一兩個月一個post

之前旋拍有隻720全新擺咗幾日都無人買
支那TB好似仲有8XX 但真係後果自負

套戲熱潮過咗掛
唔知啲暴龍機會唔會跌價呢。
好想睇廚師炒濃嘢

電波應該會降，

04再唔出新都應該有升冇跌

當年年少無知，買完開盒擺出黎而家爛哂
真係唔開得盒

幾時先到12月

點樣擺到爛

1. 鋪塵
2. 擺得耐跌件，撞到甩皮甩骨
3. 屋企人趁唔係屋企睇唔過眼掉入雜物箱無意壓爛壓碎

display係住大屋既專利黎

我入唔到櫃啲嘢都鋪哂塵，隻MR IJ仲比人整斷角

而家吸取教訓連啡盒都唔敢開

爛左隻d art 墮天而家買唔番

買個display盒啦，一係整櫃

美金？

Facebook Carousell 都有搵過 遲咗一步

斷管？

岩岩去睇日拍，仲癲過香港既

想問下最終進化套戲幾時出藍光碟
想再重溫

《數碼寶貝大冒險LAST EVOLUTION 絆》BD豪華版購入特典，BD 9月2號發售！

正呀屌
邊度有得訂?

yes

斷管+手關節太硬斷ball joint, 做工好差

全套gem + d art + shf + 超進化魂
買樓先掂啦

基本上跟日本價

訓地下啦

話說日本網搵唔到d tector,

得香港/台灣/中國有

宜家15th 橙藍原色三部賣一萬都夠膽死

我只望食炒買黎再炒高少少果批人所有機爛起手。

04機唔知係咪設計問題，有d機底板會老化

日版04機其實唔好玩，出返都唔太想買，除非改做冒險機。淨係掃CODE真係玩埋我果份。

儲嫁姐，就算美版044我都玩唔落其實

仆街，唔記得左訂白色個部電波暴龍機

未截啊

仲等緊隻究V,6月話延到8月
而家都仲未有影

美版041-044玩法都一樣？
係用/打的怪不同？

其實覺得美04幾好玩啵 日04就真係悶左啲

最好玩覺得係日03 美03
D3都幾好玩
但聯機先有得聯展進化
當年又唔係個個玩日版
xros loader 都好玩 仲有彩mon
但動畫人氣直線下插 提都唔提

呢隻拖完 9月機械暴龍獸100%又拖

本人諗法好偏激覺得買返嚟擺嘅話，咁擺起屋企同擺起鋪/炒家手上差別不大。

你冇斷過斷管唔算係真正darts墮天
利申斷左一隻用畢地封死左

ball joint點斷？

都可以理解

手腕好實點都拎唔出
用陰力慢慢轉，最後手腕斷左留個ball 係socket 入面
蚊左隻斷手掌出黎
又了唔番個ball 出黎插第隻手掌

日版03我唔多識玩，

小惡魔獸出黎都唔知禁咩制，但佢就走左

04出美版就好，出日版我都唔會買

講太多次唔想打！

簡單講041/042最多用雙重戰魂
043就凱撒暴龍同凱甲加魯魯
044就金剛武神

點解會了唔返有冇圖

Thx,立即訂返隻看門口

搵個手鑽鑽鳩爛粒的咪得

不如叫樓主pin每代機有咩唔同

搵舊貼有排搵

04既卡會唔會升值

遲啲出嗰7部美版磚機確定咗其中3部係有西貓專屬蛋

訂？

好似載曬 自己訂咗2部

好似話其他色都有機會有其他exclusive蛋，未知係乜

amazon長賣，唔驚佢截😂

美版點會咁好死開發新精靈 其他4色應該都係亞古獸 加布獸同太陽獅月亮兔loop多次

自己訂一兩部運費都唔平

買滿49美金免運喎

香港訂around150係平過amazon免運買既, 不過都唔會貴太多, 等下多D資料好過買錯

訂咁多都玩唔曬 兩部夠啦

小妖? 好似只可以攞物資

15th 先好玩
仲可以用科學飛龍 獅子 黑大耳
勁好玩

當年冇買到

日本仲長開緊睇黎笨大今次無限額，個模可以賺到盡

正仆街，明明放p bamdie既野收起唔出，屌佢老母

個籮柚So Sexy

咁樣都ok,係個架要改下先塞得入個盒！

邊有咁多部機

磚機之前係奇趣買

幾正 如果個size細啲就好

個盒？

係啊 巴打邊度買？

淘

我想問下04部機，以前買送左張白帝嘅卡，但入左個code佢話唔用得係點解
爆左機都唔得

要齊三大天使先入到白帝

之前見人講過個頭係點拆

下年係03嘅廿周年，唔知d-ark會唔會復刻，好想買返部留姬色

佢話暴力出奇跡
用暖熱水浸左先
佢連條頸都拆埋
其實我覺得應該係每一隻都唔同
佢哋啲大陸代理貨應該啲膠水好廢
我隻都好實淨

Shodo series 第2彈
4950yen
PBHK今日4pm開訂 $360

隔多輪又同你講免運

呢條仆街炒Hot Toys炒暴龍機都唔夠
仲走去外國Group呃鬼佬

二手天女獸

旋拍賣2500無人要 走去鬼佬Grouo賣3700

超進化魂除左甲蟲獸外，其他都好奇怪！

真心不了

如果佢真係出返留姫色，
麻煩出返部健良色先，
爭呢一部同埋金色嗰部就可以收皮🥴

出健良色啦唔該 叫大耳獸Fans情何以堪

出透明內置RGB轉色算啦

不過旋拍有時都有好野
反而fb group 買野就算比足佢叫價都係無回覆
賣野就更加從來無人理
旋拍幾乎你肯賣就有人買，估佢唔到

巴達獸都唔錯嘅
其他真係柒到冤

放心一定唔會

合翻做巴達個結構好似好易壞

最好緊係所有色出晒。
單純係03嘅三個主角，我鍾意留姬多D姐

留姬而家俾啲閪佬炒到3000up 仲貴過啟人

旋拍上面留姬3400，啟仁3600定3800

🤣🤣之前唔係抄唔起既咩

🤣好樣衰呀，見有人標4百幾，我嫌貴冇要到

啲角好短

係咁近搵過去好似禿頭

只要有人幾千都肯買，就會炒得起。1999VER果部聲光機宜家幾錢話?
連聲光機都可以炒

果部野都抄到真係奇蹟

龍珠整得好靚

仲大把人買啊，供不應求

之前果個買好多部果個，係咪儲到首期

話說 d-ark 15th 同ultimate d-ark 有咩唔同？

又難少少。當佢一部賺二千幾，就算一百部都係二十萬姐。
而且實情係訂咗嘅人少放出黎，淨低果少少量又畀炒家HOLD起晒放高價等人上釣，又真係有人會去買喎，咁咪搞成咁囉，試下大量現貨供應而唔係玩提前半年訂吖，即刻炒唔起。

其實真係無乜分別
一部就幾千 一部就幾百

新電波機好似就係網試又賣，又有行貨

新果部唔係有進化畫面咩？

果個行貨都唔知有幾多數量，行版一樣開預訂，問過其中一間，佢地話係直接同瑞華拎貨，話預訂嘅話幾多都拎到，唔預訂就難講

照買左兩部玩，睇佢個勢一多人買就會再整多d

我訂咗三部日版。一部玩一部收藏，淨低一部，萬一個價又炒起咗，話唔定可以用呢部換以前果堆炒起咗嘅機呢，咁應該唔算助長炒風掛，炒價賣出去就不了。

我兩部都諗住玩🤣

其實講就話一部收藏姐，另外果部我肯定都會開咗佢，時間問題，係冇咁粗玩姐。
唉，好想財團B復刻埋D3同D-ARK，反正都開咗模具啦，賺盡少少好冇

想佢復刻04美版

好似一直都冇復刻過美版喎?

冇

咁唔慌會有啦。

唉，我想要古代暴龍獸同古代加魯路

完全唔明點解當初淨係出兩隻色，
反而02就出左v仔+虫虫+機甲龍

我嗰陣都係比較鍾意留姫，
但係我細個係買金色嗰部

當初我訂完出面有一段時間都唔係升得多
唔係套電影啲嘢都唔會上到3000

總覺得d3/d-ark 會再出
01 complete 都有

d3 下次可能係聯機version個三隻
加可以用軟糖同朱古力獸
d-ark 下次可能就係大耳同ultimate
加可以用哂其他馴獸師既精靈

04日應該難啲

真，03人氣應該高好多

至少無電波機99同15th分別咁大
99得完全體舊既d-ark真係好抵玩

只有金色果部有？

進化畫面？
好似得d-ark 15th 先有

咁我玩翻031算

其實美03都好好玩

我仲玩04，前幾個月收，仲未玩完

係咪我問題，覺得隻野出得好hea

唔係 我都覺hea鋼鐵加魯魯開唔到口 後面對翼0可動...大比多手都手腳0關節真係寧願佢出扭蛋算

本來想為隻鋼鐵加魯路訂，見到對翼同隻腳！

我放棄

呢個系列好低質不過可能係繼扭蛋之後唯一齊team

出曬究極體都好d呀

我買張水貼算

無口真心癲 霸氣-100

呢個其實係錯覺。
印象中，日本播02果陣令FANS數量大跌，然後03播出，因為02口碑問題，加上03係新世界觀，連睇下01堆舊角色嘅機會都冇，03收視同02只係差唔多。

但睇過02既人唔會想買02周邊

睇過03既人做哂死忠，好想買03周邊喎

後追收現貨表示唔知會唔會又炒

01收視11.2%，周邊收益160億日元；02收視11%，周邊收益144億日元；03收視9.9%，周邊收益79億日元；04收視7.2%，周邊收益45億日元。
所以電波自15TH出夠三波復刻，共六部機，仲一堆聲光機。d3復刻出齊三隻色加兩部聲光機，d-ark出兩隻色，而d-scanner影都冇。

客觀講，講劇情我唔覺得03比01差，但同市場反應完全係兩回事。
之前有人提出想做03續作，直接畀人冷處理

咁冇野囉

啲人咁膠都有 02都買

好似不錯 香港幾時有 等左好耐

但師兄 上面啲圖係邊到搵到 想睇多啲

twitter見到 係得呢兩張 似冇咩人收到貨 冇咩人po圖

希望唔好係空心膠

有道理
同笨大作風一路係有得就係咁出
但觸左礁既line
就會無左影 xros loader 彩mon 就係咁
根本係做到既
見唔得就唔俾資源落去

巴打，02出果陣食住01個勢啊，1999-2000年年間，數碼獸真係好紅好紅好紅好紅。正如TLOU2個銷量其實都算唔錯，但你估下出TLOU3，仲有冇咁高。
而且改世界觀對維持FANS熱情係幾大嘅打擊。
我自己覺得04劇情其實好高質，周邊銷量咪一樣出晒事堆FANS根本接受唔到人變數碼獸

外觀望落居然跟到官圖水準冇縮水..

依條友真係on99

香港大把癲佬

04劇情做得好正，有講校園問題/家庭，

呢類劇本真係買小見小！

我反面好buy人變數碼獸

有個印尼人朋友，

佢今日ig搵我，好多香港人inbox佢，

話好多人問佢暴龍機賣唔賣，一日幾十個msg!

香港人好多痴線

美版磚頭機不同顏色限定蛋

from

其實細個有玩大個就會照買㗎啦😆
btw 01到03我都OK

我都覺得04好正，但主力消費嘅係小朋友嘛

輝一

定D黎啦 一定會
見上次墮天炒起我都即刻走去訂了

家庭離異唔係身一次講我麻麻地！

友樹個校園欺凌係第一次講，反而好吸引

但係輝一輝二既家庭離異
係再複雜啲
輝二唔知輝一既存在
輝一只敢暗中觀察弟弟 嘗試認識佢

而輝一亦因為對細佬有完整家庭既妒忌
而誤變暗黑獸
一輪激戰後
輝一輝二冰䆁
但存於剛剛化敵為友既尷尬期
巴達獸開解輝一
其實光同暗係兩兄弟
因為有光就有暗

最後輝二送花俾新媽媽（有留意其實輝二係係花店出發
並接受新媽媽
同時去見生母

04既故事我覺得係針對被選中既細佬成長描寫得好好
好成熟
故事內容高質到完全唔輸03
造型其實好正 十鬥士
其實數碼獸都可以進到火神 炎龍
但因為已經被污染 所以向人類世界發出求救

真心好想04有一日可以平反

我都唔係好明明明04寫得咁好都唔受歡迎

我有隻暴龍獸gem,, 好新淨,, 冇盒,, 請問而家大概放到幾錢?

當初唔叫數碼暴龍可能好啲

$1

接受唔到人變獸呱
講難接受
其實我一路都難啲接受大門大直接打落數碼獸到

唔撚好再係度問價

叫數碼戰隊
仲要有追加戰士元素

你幾錢入咪幾錢出
夠公道啦
下次睇左標題先入post

龍珠唔需要金屬感
一出數碼暴龍就瀨蕉

睇03樹莉太膠接受唔到！

又係父母離異，死左獅子獸自怨自艾，

到俾定力爆利用，細個睇到熄電視

唔值錢，自己收藏

當睇東方不敗打高達咁，當年得個笑字，

以為拯救隊夠差，合體可以再爛d

唔關金屬感既野佢都奶呢

睇大門大獸拳拳到肉 其實幾正

好鍾意十鬥士
細個因為返學 追唔到01-03 所以冇乜回憶
但04真係由第一集追到結局
希望可以出返晒D figure

追完最新動畫幾集 部機仲未有新情報?

04真係乜叉都冇出過

半完成品
初學從0知識到做用左半個月
爭翼同水貼未送到所以係半完成
等埋先噴消光

呢排旋拍嘅電波有輕鬆跌價

真係希望起碼出齊十鬥士俾我
就算Shodo細細隻擺下都好

扭蛋貼紙都好

成日有呢間廣告，賣既仲咁鬼貴

佢係近期先貴，之前幫佢買過鋼狗版暴龍機都係1000

我套扭蛋印象中仲喺度
人型鬥士爭銀鏡同暗黑
唔知點解我有魔彈冇銀鏡
純平果幾個好似野獸戰魂冇出過扭蛋添

未見過可唔可以貼上黎分享下

喺舊屋冇搬過來
上網查過係呢set齊
仲有炎龍 銀狼 火龍 戰狼 魔彈 黑鷹 娜娜 卡瑪拉
金剛武神

見都冇見過

正下面d barcode可以比日版機掃？

張圖唔係我嘅
我得隻公仔冇barcode

十鬥士淨係design 都夠做啦 型撚到

都唔明點解紅唔起

十鬥士 人型+獸型+雙重戰魂
根本型撚到仆街

hyper spirit evolution

04正到仆街wo
好想佢出04暴龍機

一齊email笨大叫佢復刻

04日本麻麻地,
美版好撚正 特別係第3,第4代

隻OMG咁改真係型好多

04美版做得好有心機，開機有動畫睇

唔抄果時都賣1000？

點睇2年出果2隻強國版童夢 figure 有冇人買過

果時冇咩人買，呢排抄高左

紅蓮騎士好似幾抵玩

痴線，二千幾

幫手做下card game官方問卷

想問下GEM隻奧米加獸原價幾錢倒

以前有其中三隻

溶膠就仆街試過

旋拍好似三千幾

高汁digimon 迷

Omg底座都好靚

發光果個？

請教下大家，想訂暴龍機 ver. complete，figure mart有冇伏？見佢行版$785好似最平
第一次想訂玩具

感謝
但孤注一扭搵唔到新果部，係咪已經miss左

嗰部已經截咗

咁figure mart信唔信得過

未幫襯過答唔到你

話時話，係咪第一次打劍皇獸一定會輸然後比佢吸戰魂同帶人走

見佢要比全價，呢啲時勢都唔知會唔會突然執咗

咁好似等現會穩陣啲 正常7月尾已經截曬

睇下玩具研究所截未

係！

041同042輸俾基路比獸，

043輸俾劍皇獸，

044唔洗輸！

全部用戰魂打就可以，因為打完個點數都會回覆

044 基本上係cheat機， 拎埋白帝 真紅 再用得多 後期好屈機

冇擁有過044，玩過041/042/043

044好貴

仲有冇人有嗰啲密碼

想問亞版暴龍機ver. complete有冇咩分別？見到有間有亞版，仲平過行版/日版少少

Google 幫到你

多左張貼紙

Thx 巴打
咁買亞版算，平少少

睇你想俾錢買部搭過飛機既定係俾瑞華行賺既

其實分別唔係好大，如果自己玩無咩所謂！

即係日版會保值啲？

有d人鍾意買日版，覺得gc好d!

但其實都係同一間廠出，睇mb就知

港同日衰既野都一樣！

有時行版上色仲好過日版

撞手神既姐，睇下工廠姐姐心情好唔好

想問亞版邊到有得買

廿年前都仲有日版QC靚過行版呢句野講下
依家其實無乜分別，一樣咁差

無錯

好利害

香港幾時有得扲究極V龍啊

Figure mart好似都正常嘅 不過要收全數 唔知係唔係咁所以無人訂到宜家都未截新嗰部 我都係等現貨算

又係奧米加 真係岀極唔厭

奧米加先正 睇落ok 但今次冇人仔

不過想佢再版d art多啲

D-art 死左line了

都好既 shf仲肯出 但唔該出密啲

唔想買gem, shodo

出翻隻奧法pls

SHF 珍珠色戰暴->珍珠色黑戰

btw屌換左個頭啦隻眼好柒

dart咪即係shf
改左個名之嘛
啲設計同生產技術根本一樣

唔係想破壞規矩
想請教下各位師兄 你地接受到figure炒貴原價幾多先入手

好彩之前無食炒買舊版

又唔係喎
omg舊版炒價都係5,6百蚊
喱隻新版定價應該坐6望7

如果要買DLC斗篷都要幾十
而且個人覺得奧米加都係珍珠色靚啲

啱啱食完7xx見到

原價入手正傻仔
死人都等佢跌破招股價先買

自己衡量財力

善心提醒 之前回覆你果隻係本post賤種炒狗riderjjj

究極V龍都未有。。。OMG有排等

岀哂皇家十二騎就滿足

無了期等真係苦

出到一半先斷line已經好好

呢排船運係有d問題，遲左唔出奇

個比例好核突

咁搞法屋企有成6隻奧米加

龍帝

想要頑固既玩具

屌你老味 死撚開啦死炒狗 仲好意思上水

魂ウェブ商店
S.H.Figuartsオメガモン-Premium Color Edition

價格：8,250円
預購開始日：2020年09月04日
預購截止日：待補
發售月：2021年2月

$6xx 港紙

仲諗緊近排冇嘢買
終於可以用魂shop啲現金券

唔阻你慢慢等

應該難啲喎

On9仔
利申唔識分真心定假膠

真心問你係咪啱啱入坑玩digimon 玩具

咪玩啦
搞清楚個市場情況先

同埋呢隻奧米加獸寫明係魂限
唔會有你講「狂出貨」嘅現象
PB接幾多訂單佢就整幾多

邊個同你講我炒
套戲上之前digimon 玩具不嬲都炒開㗎啦所以咪問你係咪啱啱玩囉
15週年啲週邊冇升你係咪去咗異次元睇價
現貨係易搵咁你都要睇下幾錢先得㗎

後追一定辛苦
訂左舒服輕鬆等唔怕

未必樣樣升既，早幾年冰河時期，

Shf之類或公仔既都好似死貨咁，

奇趣放好耐都冇人買，磚頭機都係，

再之前七魔王磚頭機都冇咩人訂，

而家又多左人起勢咁追，又唔一定魂限就會升既

照舊訂咗先講。到時平咪再入多隻收藏

訂左先算益笨大都唔益炒狗

又睇淡市啊？

奧米加唔係膠色仲要shf仲要魂限，
覺得之後會平啲真係得啖笑

之前隻卡通色奧米加同戰暴真係麻麻地

究竟幾時先炒完 想收番部15鋼加攞黎自用都唔捨得收 個個都開到2000起

想訂OMG 未試過係p bandai到訂野
請問洗唔洗搶嘅？

等再販

暴龍機耍販OK?

邊度有得down 呢d model，想試下自己印

你search digimon 3D model已經好game模dl
但其實好多問題 例如D手手腳腳擺到十字架咁 表面又起哂角
同埋某D位例如翼同盾咁紙咁薄完全冇厚度印唔到

以前d-art奧米加就算再版都一出即炒
連NX-EDGE都炒得起
就算呢隻幾多貨都好..肯定有班人會囤積扮缺貨

得罪講句，唔訂就笨柒

我見tb 好多人賣X抗體嘅3D print
應該有for printing 嘅file

能力容許就買喇
睇得digimon 都應該做野幾年
2千幾應該好易拎得出手

拎得出同值唔值係兩回事

我其實唔係睇01長大嘅年代
第一套睇嘅應該係大門大
係之後先再睇番01 發覺幾正
15出嗰陣仲讀緊中學 唔捨得買

真 雖然成日話有價有市 但炒到2千幾真係唔想益炒狗

所以成日都話
bandai d定價同風格根本唔係吸新血
黑白mon幾舊水

唔好覆隻死炒狗riderjjj 等佢單機連登

咁唔怪得之咁講

隻改色shf omega賣咁撚貴成七舊水

官方賣幾多都係公價 1000都唔心痛
炒狗托價就有大量水份 比左10草都嫌多

有錢唔代表要買小炒王d野

咁梗係啦

但打磨都磨死你

唔熟，呢隻有無港魂訂？

其實出去舖訂好過比黑貓撚狗啦

都係，見到孤仔開已經諗住比錢，只係想問多句

今日同女朋友行cwb donki 見到
即刻買左隻

新手一問
呢隻有冇得郁?

yes

光敏樹脂咪唔洗磨

貴到閪

斷貨咩?MK是但一間都300到

正路300樓下就有

快樂係無價

重點係有女朋友 而唔係400買

你講寧舍有味道

女友俾錢好事

水魚？

你啱，有囡囡邊旨在果百零蚊
btw你個名

中

你po果張金甲X隻腳已經一格格
printer幾勁都冇用source問題
如果本身要求唔高擺係度接受就冇咩所謂既

頂
買完先知有依個post
今次做左水魚tim hahahaa
下次買奧米加上黎追追post 先hehehee

你都係想突顯有女朋友同你行donki姐，
價錢唔係重點，大家都明架喎

呢啲好少事
撳兩個掣就變返smooth

女姐，好閒

好萌

孤注岀究極V龍貨啦

孤訂幾錢

忘記了 。。。

佢打電話 今日收工去拎

有冇人知香港bandai shop會唔會有得訂?

好期待1月既電波暴龍機

一日未開一日都無人知

連官圖都扭蛋級數真係買唔落手

官圖都咁，實物咪奶硬野

等出SHF好過

從來冇ff過佢會出

三千蚊真係好抵玩擺佢一隻就滿足

隻暴龍獸個頭睇好多次都覺得好奇怪 好似個呀叔

唔覺

童年回憶細個睇到濕哂

有幾多隻太一

我又開始咁覺對眼好似
應該星爺年代d戲出現過

吳孟達、黃一飛

黃一飛

人獸

唯一一個機會 都無撚左啦
童夢收左皮
幾時再有第間廠肯整
都成年了 未見有起色

我覺得似龍五

邊度咁平收到？

岩岩出訂係三千零

究極v龍 x抗，有生之年有冇可能見到

頑固獸更加無了期。。完唔到夢

純分享
Btw有冇巴打拎左究極v龍？

頑固獸見過有兩款gk

ching 隻紅蓮騎士+古拉尼係邊度買架？

咩廠出

都係淘寶 個時1800人仔訂 依家見最平都2500人仔唔計運

Sad. 早一年見到就好
依家唔理價錢都唔想用淘寶

呢隻同人面戰鷹有冇關係

冇關係，佢係杰斯獸師父

比錯左個POST負皮

正！
後追撚表示搵唔到有現貨賣

聽講 2900

我都冇訂，好撚後悔
而家係咁搵現貨

有4隻

放唔放

300蚊收一隻

師兄 隻野係咪空心膠扲左返屋企未有時間開

留返來陪葬啦賤種炒狗

mb post見到呢張圖 我認為每個玩具台post都要貼下

下次擺頭Post

要彈佢冇關節

呢隻頑固獸黎！

皇家騎士之一

香港版有冇消息幾時出

你幾錢收

咪撚理炒狗啦

咁你咪叫人出去原價收

最上面嗰盒係咩黎

LE隻Blu-ray碟囉

BD+環保袋＋B3 POSTER＋3個FILE＋面個張迷你色紙

炒狗終於收皮，啲電波無人接貨

套戲熱潮過咗鬼有人接咩

見到啲傻鳩delete完再post 同樣價錢
根本唔係宣傳問 係無人上你當啊㭍頭

希望佢哋唔係高追接貨再炒啦

旋轉炒狗？

炒上炒就好笑，依家平一半都未必有人接

有部新機岀，真•動畫機，仲要齊曬啲進化

係
有一set 15週年原先開一萬，宜家減到落7千

一萬

抄到可以買樓，17年出既15週年好似值錢d

後追咗幾個月

不如大家又貼下自己啲珍藏

你唔大隻唔買
墜天真紅入左幾多

大隻啲霸氣啲
四月尾入，兩隻都係2000頭

我見有d仲賣緊2000幾蚊

供求問題姐，唔買就會降價

想問下個架可以係邊到搵到
我個FD想要

12蚊店

唔該巴打 叫左FD去睇下

第二隻慈悲奧米加
好過第一隻好多

合成獸

第一張圖灰色個隻幾正

有冇人聽講過SHF 就快有奧米加新版，HK通常邊度有得預訂？除左taobao

其實追下Post係唔係咁難

開圖片模式都搵到啦

sor9返工太懶

hk bandai未有,點解

6隻準備

港魂好多嘢都唔開

hk邊度會有得訂

Firm咗呢隻都唔開？

應該好多街舖都有開日版，最大嗰間咪孤仔

港魂乜都唔開不如執柒左佢算

咁又未嘅，有時會即日開
你可以等到聽日

真係堅垃圾
無日魂咁多嘢睇都算啦，乜柒都唔開
Server又垃圾

本人新手,港島區有無邊間鋪可以試下問?求教

隔離metal build聽日都有嘢開，分分鐘兩場都跑唔到

係wor可以試下

港島區真係越嚟越少玩具舖

想收舊版數碼暴龍卡有冇ching知邊度有得買or二手放

仲有冇地方有得訂

魂限digimon 似俾瑞記搶哂嚟做

Btw premium omega 重點係件斗篷

好多卡鋪仲有350-360/盒可以訂

巴打呢種櫃隔唔隔塵？ 防老化有無邊隻櫃推介

佢這隻肯撚定入硬塵同你講

有lone

真係冇撚得輸 買就對了

冇錯，完全唔隔，叫做好過冇咁

Fxxxxx Mxxt 有新奧米加訂,6xxhkd

可以貼海棉邊封

其實呢d燈唔怕曬得多變色？

睇下咩燈，石英燈會，照出黎有熱度，

會令面油變質，膠質變脆！

改用led 燈會好d ，led燈唔會好熱，

但冇咁光！

我係用led，而且個櫃唔係常開燈所以應該OK

要搶？

買貴咗

幾得意

仆街中伏 平咁多

咩嚟

一張單可以訂12隻，要搶？

菠菜工作室 亞古獸x機械暴龍獸

咁先慘
仆街炒家可以輕鬆大量入手咁普通玩家咪仲難搶

個個炒家一個ac禁12隻 貨源歸邊

訂多啲記得六七年前 有某幾個月
周街百五蚊一盒紅蓮 三百蚊奥米加

NXedge?

d-arts

當年未入玩具坑

當年冰河時期

前年on99千幾蚊都諗住買隻奧米加d arts不過好彩最後都無入，舊shf又唔鍾意佢隻色同斗篷

今次新色都算了咗心願

訂左孤了冇得搶

個陣入坑冇耐
記得福利賣黑紅蓮3百樓下

有冇人知數碼暴龍04嘅產品係咪好難揾到/出新野？

近幾年都冇出過新野 當年玩具都唔多貨
凱撒暴龍 鎧甲加魯魯 合體可動玩具
而家炒到十幾二十萬YEN一盒

被遺忘嘅一代

[

已死，慢慢啦，shf 唔會斷

是咪有其他野同時間開訂？

好似今日metal build 同時開賣搞到咁

好心隔一兩個鐘/第二日賣啦

鐘意做壓力測試

終於買到

用左新版一輪先發現
而家連時段都冇得揀

Metal build賣哂個server就正常返

希望呢隻冇x抗奧米加個隻咁伏

原來係MB多人搶。仲以為咁多人搶奧米加

一見到快返就去望下Metal build
out of stock

同得D-art一樣模既，個伏位未又係腰無咩力
不過D-art係硬膠斗篷，E隻布既應該輕好多

今次布袍有鐵線 可能會重啲

我個人好鍾意PB SHF劇場版隻實物色
做得好似劇場版入面隻色
真係各花入各眼

SHF係咪唔洗訂都會有大貨？因為見龍珠係咁

唔係。訂左先啦。到時叫春就唔好。

有愛就訂啦

2月係新年派貨，到時有現都未必唔平幾多

同埋呢個年代咩都炒餐。

認同Ching所講SHF隻還原度好高

但真心覺得粒螺絲扣左好多分

on9 bandai, 我個account 無啦啦無左 , email 同密碼都話不正確

個server依家仲死死地，等一陣再試下啦

已訂

Hi Ancient One!

入6隻 再同人換其他炒貨

送到上門
v.s.
出去拎蝕埋車費

又賺少40一單

比黑貓撚狗
vs
自己出街拎

咩原因令你唔訂？
當大貨 咁所以呢？

隻色冇問題
係成個body改左就好有問題
股骨位好嘔心

真 近孤不如訂佢
我有其他貨夾埋先訂港魂

依一隻奧米加係唔係用合金???

合金唔會咁平

呢隻似劇場版既，皇騎版邪氣啲

SHF Ironman 都係膠黎

Bamdie應該得機戰同高達系會出合金
仲有之前隻超合膠hulkbuster

我有盒多啦A夢都係超合金黎😂

素材：abs pvc

我幾鍾意隻色

配色就個人喜好，不過大髀個穿窿關節同斗篷真係垃圾

希望呢隻個關節會改返

時之數碼合金

你當我地流架？

個面相真係好還原劇場版
係關節穿崩敗筆

講講下先醒起超進化魂都有幾片合金

所以唔係屌隻色
係直頭屌隻野本身

SABER

塞返粒黑膠入去就唔覺眼

對腳我冇乜所謂 唔覺太礙眼
件袍就真係on99 冇鐵線 送埋啲on9透明膠條嚟撐住 不停咁跌 好快玩到燥

所以我買咗副廠出嘅鐵線袍

夠還原 都ok啦

出其他完全體/究極體好過啦

Bandai而家好閪 拉打全部人型開模都易啲
數碼暴龍每一隻啲設計都差好遠
仲要驚你冷門少少都變死貨 索性出來出去都嗰幾款

你見佢拉打再偏門嘅副騎都一定會出到shf就知

SHF模+D-arts色

新版係鐵線袍

有啲想訂多隻儲

做咩

新果隻係線袍定膠？

有無巴打有舊版OMEGA, 手關節咁幼舉得耐會唔會手軟?

d-arts 90度舉足幾年冇軟過

有冇清訂左電波暴龍機ver complete?

上星期訂咗

搵代購定點？

孤仔截咗？Figure Mart個網好似仲有得訂

代購

figure mart ok嗎？未訂過

日版都冇晒 得行版

行版同日版有咩唔同？

多張行貨貼紙係個盒到

應該係鐵線

打漏字
應該係布袍入面有鐵線

算，都訂左

新會員有免運？

我都係第一次訂lam左免運費，通常係用邊間公司運？

港魂得一間閪黑貓

閹貓

點解我去到結賬都未有顯示免運費

step 2有個check box tick

d野唔同月份送都可以免哂

數碼暴龍機 Pendulum Z 全三款
呢隻入唔入得過

中意育成機既咪入得過囉
我就等左好耐

依款咁耐都仲訂到好似唔係幾受歡迎
利申3色訂哂等緊淨低個3色

唔鐘意係咁死

預左開兩部自己玩
利申 仲玩緊20週磚頭

成個幾禮拜先死
有時想佢快d死
可以養新野

佢件斗逢好奇靚唔靚仔

鐵線布多數好過膠，放心

我而家放心唔落

哇，又要自備dlc

當我無講過

本身諗住訂，最關鍵個斗逢邊到有得買

好彩未訂 個斗篷好膠

係，差一步訂左

真，買返 d art算

呢隻料仲要好易爆邊，之前真骨隻beast又係咁玩兩下就爆

正面就好靚既

仲有d art奧米加買？
屋企隻d art奧米加甩哂色

照舊 DLC斗篷啦

股關節睇嚟無改過

洗唔洗用好多時間玩？
無理由返返下工拎出來掃屎

都唔錯喎，搞到我想訂

一模多用

Bamdie係咩野公司大家心照啦

咪又係乖乖比錢

你講得啱#lick#lm
shut up and take my money

上網見到隻比卡超crossover 奧米加/紅蓮 好得意
但唔係好搵到details
想問下有冇巴打可以分享下

咩野DLC?唔明

1. 有冷凍模式可以freeze左隻獸暫停時間
2. 可以改時間到夜晚佢訓教（可以訓到進化）
3. 可以痾滿4舊屎唔同佢清咁就唔會再痾
不過都要餵佢食 三個鐘左右一次

上支那淘寶Search下就有

咁正喎！即刻每隻色訂一隻先

訓教時間唔係唔計咩？

20週磚頭唔計
之後超龍開始計返

長知識了，我好耐無玩過，唔記得係點玩了

就咁Search DLC?佢係包支鐵連斗逢？

睇完個袍同呢張圖即退訂
利申： 有舊版

下，有得退訂架咩

魂shop 不嬲有得cancel

我都退左

無舊版一樣要硬食

一樣

攞部新原色遮撚住對腳咪算
反正對火柴腳都冇得救

錢不是萬能，但錢是萬代

果個位係螺絲？

係咪類似咁樣？GK 嚟㗎

新ed個畫風隻眼好恐怖

剩係見過暴龍獸

原來真係可以。第一次買魂SHOP。

巴打嘅斗蓬係自製?

笨大呢間野,sample同大貨都可以係兩樣野黎

D Art, SHF已經算好嫁啦
食玩模型先仆街，又貴又膠
特別係勇者王隻J方舟

係依種
會唔會知啲質素如何 同埋香港邊度訂有保證？thanks

之前隻"超合金"hulkbuster直頭係詐騙啦

差好撚遠，手關節睇相係做分件，

實物係上色咁

仲有電單車墮天gem

Mk 1記得係唔差，重幾好
唔知點解mk 2炒晒車
我自己覺得mk 2本身個設計已經唔靚，重要搞成咁

做咩變咗Iron Man Post

屌鳩笨大貨不對版啫

見到Omega個股穿窿真係

屌點解gem 啲figure 要做得咁撚大盒
完全無必要

隻奧米加個Pose真的好撚嘥位

究V 都係

最近仲要越造越大
奧米加個pose好似突登玩嘢咁

問題係就算本身細果堆既盒都係隻figure 既3倍大

唔開盒啊，入面改幾細都無用

因為得香港人間屋咁細

就算日本住市區d apartment好似電車男間房都無咁大啦

最撚好笑係德哥都有屌呢隻嘢話嘥咗佢2千幾蚊

黎緊帝皇同機械暴龍一定更加大
有d想含淚賣哂全套止蝕唔再儲
計過全套由第一隻天使獸到而家應該幾個櫃都擺唔哂

東京鐵塔

機唔大 帝就
黎緊出個隻應該最大嘅GEM

中國多，之前有個講好價買，

但俾中國人出多5舊搶左

呢隻要2千幾？

要啊，合金加燈，訂價都過2000

Cls 唔值

孩之寶級塗裝

好多都係代購或者攞去濕鳩閒魚賣

佢地好捨得比錢
通常啲價都係比佢地炒高

機暴都唔大?

事實
帝甲大好撚多

ok喎 接受到

反而隻暴龍獸最大隻
就咁睇

好想要哂3隻

好唔跟比例，明明機械暴龍獸大隻龍戰鬥暴龍獸好多

但跟比例既話屋企要幾大先擺到機械暴龍獸

唔一定要跟足比例，
但無理由細隻過暴龍獸掛？

機暴大慨幾時出貨？
想收現貨

跟佢地個比例

暴龍獸同機械暴龍獸差唔多大，

但動畫差好遠，有小小分別都好呀

其實諗深一層，正常兩隻應該差唔多大細
機械暴龍獸咪姐係暴龍獸加機械甲同翼
進化都唔一定要變大嫁，係咪先

動畫應該都係差唔多大嫁喎

Megahouse 隻光子郎同美美幾時會再岀 炒價貴到仆街

屌佢老母原來未賣，加個Double再出Post
$8000 我買iPhone好過

炒壞腦

點解會咁貴？

佢鍾意嘅話開八皮都得
問題係有無傻鳩會接

有無人收到風?

上面條link有部份上色圖

扭蛋級數 GK價錢

呢個系列寫到明係扭蛋無呃人

咁大獲。

我隻慈悲左邊翼每放個零禮拜就會dur哂落嚟

之後又要吹風筒屈返上去無限loop

逆市炒賣
最近所有暴龍機都降緊。

佢D皮做到好似蛇皮咁真係好咩?
我見到有D毛管戙...

再現最終決戰名場景！G.E.M.《數碼寶貝大冒險 我們的戰爭遊戲！》奧米加獸 VS 超惡魔獸（オメガモン VS ディアボロモン）

G.E.M又發功....今鋪又唔知幾大隻同幾銀

可唔可以唔好再出奧米加
啲奧米加多到夠組隊踢波
好心出下03/04啦

2隻起碼4千起跳

true, 屋企就黎變奧米加博物館

咁耐都未有圖睇

傳聞係呢一幕

非引戰
但奧米加真係咁受歡迎咩
由細到大都冇中意過

數碼暴龍黎講最受歡迎應該真係奧米加 其實講鍾意我會鍾意戰鬥暴龍多啲 不過依兩隻都太多產品想出下其他多啲

因為咁多套電影真係得war game 細田守做得高質
而且仲要係01經典
兩隻人氣究極體合體化身

之後吹到d 騎士幾勁幾勁都無background support, 又三尖八角唔入屋好難認
所以之後果啲吹到幾勁都紅唔起

呢一幕可以話係數碼暴龍動畫既癲峰
佢做呢幕既figure 多年fans 真係好難忍手唔比錢

01經典應該點都有最龐大嘅fans base
不過我個人比較鍾意帝皇龍甲/金甲龍/紅蓮騎士/alpha

新相好似封返個股關節窿

咁睇又幾型

大隻左？？

咁撚古惑 想點呀

傳10月expo有

圖片只供參考

應該會補番（掛）

不過斗篷點都要自己DLC

唔知佢件野係咪真係咁搞笑

話說如果無記錯 FRS黑戰暴應該聽日到貨
有興趣嘅巴打請支持下黃店

我想問下隻OMEGA點解仲有得訂既...唔受歡迎??

如果都係2千幾真係買硬

啱啱先睇咗last evolution 絆
終於有返01嘅感覺

假下話
實物圖冇封
本身官網係封左
利申已取消訂單

點解取消單既
隻嘢4號出官網今日仲有得訂
是唔是有伏

利申：90後想買回憶, 冇舊版

真 後期設定真係太誇張同似超級系機械人多過似數碼獸

呢間野著左魔呀

部野係街都係賣2百，九龍灣奇趣仲有

最新電波暴龍機 completed ver 會唔會遲係街鋪有大貨賣?應該點都平過孤扭網上價吧?

細個果時真係當奧米加神咁拜，由兩隻果時為數不多既2隻究極體合體進化成，堪稱最強之中既最強。

呢幕會開炮嘅應該係超魔惡獸的反擊

唔鐘意披風掛
利申有Darts版但訂左

當然本身有d art版
見完實物圖就唔想要
即係上隻垃圾動畫版改色

唔訂唔好後悔

仲有得訂咩？

原來都6年前了歲月迫人

200咁平

當然有。日魂9月13先截喎。

唔知出左部咁既野

我緊係覺得年尾個陣就有街貨。唔會到時賣得仲貴掛?

想買

現貨冇千5你都唔好諗

下……次次都係現貨一出就開始炒喎。

有得訂就訂啦，咩等大貨...